琴日本身諗住玩個friend,點知變相幫咗佢...

事源我個friend想打冇來電顯示嘅電話畀我女神,點知佢又唔知要加啲咩先打到,心諗你個仆街平時唔聲唔聲原來鍾意我女神,我就玩鳩佢話要係前面+852 ,噉佢又醒目唔信,話要用我部手機做實驗,噉我都毫無猶疑應承佢,就用佢部手機打畀我啦.就係佢搵梗我嘅電話no個陣,我以九秒九嘅速度將佢個手機名改做沒有來電顯示,最尾佢都死死氣咁相信咗.於是乎佢就好開心噉打電話畀女神,我就喺隔離忍笑忍到好似達哥病發噉 ,結果女神知道係佢,同佢傾咗成晚電話,重話要做佢條女,我當堂嚇到屎都瀨埋出嚟,依家個心好灰,想問各位ching有冇方法掩蓋陣屎味 .
ps依家係條街度,啲屎浪下浪下好辛苦,個fd重話要去食糖水.

重作啦..

就用佢部手機打畀我啦.就係佢搵梗我嘅電話no個陣,我以九秒九嘅速度將佢個手機名改做沒有來電顯示

係個手到

真係有人弱智到+852係咩都唔知咩

我鍾意整moon做結尾多d